大約今日下晝嘅4點45分係油麻地恒生ATM偷咗手嘅人，俾翻部機我

我想講 你偷咗我女朋友部手機 唔夠5分鐘識埋機 但係恒生部ATM有CAM 我勸你快啲交翻部機去油麻地港鐵站嘅服務中心

標題 偷手

感謝大大分享

偷手
識埋機

偷左手定偷右手？

sorry各位 個人太慌 所以打錯字 肥絲唔好屌我

改正：偷手機

btw，偷手機個個可能係連登仔
我開post唔夠幾分鐘就交翻去站務處
事件告一段落

首先警察會為左妳問銀行拎錄影，
2又要影得清楚
3佢落鴨記賣左妳咬佢食?

你個故事又無intro，又無內文，得個結果，叫我哋點俾分你呢?